# 直接注入和等待GTA注入的区别

**直接注入**指的是已经打开了GTA5的情况下注入

**等待GTA注入**指的是点击后打开GTA5后自动注入，如果玩MOD、XML地图等的人需要使用**等待GTA注入**

By PeterJRyan0540
>注：本教程遵守[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)许可证